隻貓身上生滿勁多黑色一點點嘅嘢

幫frd問
佢近排同隻貓玩嗰陣發現佢身上啲毛有啲黑色嘢
跟著佢就撥開嚟睇 一掂隻黑色嘢就走得勁快
之後就開始發現越來越多 仲要每次都好多黑色點圍住隻嘢
其實係咪跳虱
有幫隻貓沖涼有滴藥水 但都仲係咁
宜家就連佢張床都有勁多呢啲黑色嘢
仔細睇會見到啲嘢識蠕動 好恐佈
當我個frd用酒精抹啲黑色嘢會嗰陣佢地會好似識流血咁變成紅色
隻貓去過嘅地方都會有佢地嘅痕跡
有無人知係咩事
利申：我朋友養左兩隻貓，兩隻都有呢個問題

Push

幫推

啲血係咪貓血嚟㗎

黑色嘢嚟咗貓血

貓蝨。。。貓貓幾大？？

有啲係識郁 仲要有長有短

4歲了

唔識郁既應該係d血結焦既碎片黎

我都覺 我都叫左佢帶隻貓去睇 不過都幫佢問下

點解唔幫佢定期滴revolution??

佢話佢有定期滴 發現左之後都有滴

但其實點解會咁多

點解可以唔睇獸醫 仲要問
Btw, 抵撚死你個frd連床都有
最好咬撚埋佢個腦 智障仔

未去到要睇醫生嘅。幫貓貓沖涼先。跟住另外準備一盤水，然後用密齒梳梳d 蝨出嚟。梳一吓就浸一吓水，任何黑點都係蝨嚟。梳到咁上緊見無黑點就滴frontline或者revolution. revolution毒性高dd, 但係可以殺埋d蝨蛋。跟住之後幾日睇吓貓貓有無抓痕，有就再梳。大約1個禮拜倒就好返嫁喇

唔該哂！會轉達俾佢

點滴法？ 幾耐滴一次？ 貓貓平時有無出街？攤個d位有無清潔好？ 佢點養貓嫁

證明隻貓比蟲咬到仆街囉

人養貓佢養貓

叫你朋友帶去睇一睇醫生清咁d 蝨順便杜埋蟲啦。不過記得唔好去太平道醫院啊

我都唔清楚佢個療程係點 只係知佢隻貓唔會出街 我都想知佢點養

好慘

好 真係唔該哂

你的朋友就是

我無養寵物

你仲要擺係張床到

之前我隻貓都有 睇過醫生 醫生話識郩既係貓蚤 唔識郩既係蚤屎 上次我帶貓貓睇醫生 食左粒藥 跟手滴埋revolution 3日冇哂lu 不過屋企要除蚤 清理好佢平時攤既地方 再沖個涼

貓蚤呀 d蚤屎掂水就會變紅色
之前都試過 唯有剃哂d毛沖涼再滴蚤水
依家無事啦
屋企都要大清潔呀！

個人唔注重衛生就咪養寵物啦

有冇定期打針？
滴藥要滴頸背，如果唔係隻貓奶走晒

三日就清晒咁勁？

我兩隻貓上年都有蚤 長期戰鬥咗半年先消失晒
仲要正常貓蚤唔咬人 要唔知多到點先會咬人
全屋人都唔咬 就係咬我 咬到我有陰影

前幾年有過一次 兩隻貓同時有
即時幫佢地沖涼加滴蚤水 好快就冇事

有滴都搞成咁
我果隻日日出街去草叢爬樹又唔肯沖涼都冇野
係咪你friend成日唔記得滴或者嫌貴冇keep咋

啲黑色一點點應該唔係跳虱
但行得好快果啲就係
你望清楚啲黑色一點點應該係唔識郁嘅
係虱啲屎黎 一抹會變磚紅色
證明隻貓身上真係有好多虱

其實係咪應該長期keep住滴

想知，同問

正常一個月先可以滴一次 毒藥黎 唔可以比貓脷到

我意思係 係咪要每個月滴滴一世

正常屋企好乾淨，鞋都唔入屋既，唔滴都無所謂。
我自己就3個月1次(感覺上好過無滴)
個個用滴rev，一黎貴，二黎始終都係藥.
而家一盒好似賣緊240

點解可以養到有蝨

同問，帶過出街？

屋企清清佢好 隻貓身上有咁多 代表屋企仲有勁多

Btw 睇睇下圖覺得成身都好痕

唔使
其實清哂就可以停
無必要唔需要滴
有既話即刻滴番

黑色識郁係蚤
黑色唔識郁果d 蚤屎
仔細睇
仲有蚤蛋
同埋d 好細微既蚤蟲仔 呢兩者都係好細好細 （同好核突 ）

Btw 你個fd肯定無滴藥水
如果唔係唔會咁多
咬死d貓啦

快撚啲帶佢出去比人沖涼啦屌上次我隻貓又係咁，快手睇下屋企有冇啲半透明嘅貓蝨卵，有嘅快啲用吸塵機吸走曬去，唔係你全家都好撚大獲

上次搞左我兩個月先殺得晒啲貓蝨，咬到我成隻腳，起碼起左5,60粒

我隻貓有成半年冇滴過 但最近帶佢去睇醫生都話佢好乾淨，會唔會係你朋友屋企衛生環境唔好？

利申：會一星期幫佢抹一次身

扮幫fd問唔使俾人屌？